如果知道你apply BNO 5+1 visa 就褫奪香港居留權

咁到時係咪真難民？
定係英國道義上要即刻送BC, 5+1都慳埋

到時見到英軍

咁就要俾港共知啦

依批人最唔愛國
唔止香港居留權
應該取消埋佢地中國籍

BNO 5+1 都去英國住啦

仲要居港權做乜？

好鍾意對住林鄭？

M底？

你冇機會做難民，因為你會係一個bc

居留權唔係國籍

比返MPF我囉

Citizenship or nationality. 你冇左香港居留權咪冇左香港所謂既公民權（例如投票，福利......）

係就快，直接令祖國可清算扣起MPF D公司係英國資產

係要冇任何Citizenship or nationality先計

講到尾係睇the Secretary of State信唔信納，簡單來講又係政治問題

道義上要即刻送BC，因為做咗無國藉難民

香港居留權?? rubbish
其實仲有入境權, 而且一9樣可以stay, work, study
不過虫共0信用

去咗英國, 點解仲想入香港境?

好想同林鄭玩遊戲?

做人留一手姐, 平平凡凡做人啦, 唔洗下下迫到咁儘
入境權, 喂, 我應得既野黎, born to have

多謝埋佢

知咗又點？
五眼又一樣做法？佢點分留學，工簽定結婚？

取消哂咪大把有錢佬中埋

分分鐘一入境香港就被莫須有拉

你入埋我嗰份

仲有入境權，但之後冇出境權啫